日本人比人話人畜無害可以點反擊

表面上話你純 暗地裡其實話你薯
唔通要走去學壞？呢句野真係無形地高殺傷力

殺左你幾十萬同胞

其實人地講兩句就想改變自己真係好咩？

女講既，我笑住講係咪想試下真係無害

點解要反擊…

睇多幾套AV 打多幾次J
乜事都冇發生過

毒撚可以點駁